# Первая лабороторная работа
Пусть есть 5 распределений:
1.  Нормальное N(x, 0, 1)
2.  Коши C(x, 0, 1)
3.  Лаплас L(x, 0, 1 / sqrt(2))
4.  Пуассон P(k, 10)
5.  Равномерное U(x, -sqrt(3), -sqrt(3))

Сгенерировать массивы случайных данных - 10, 50, 1000
Построить графики (итого 15 графиков - 5 распределений умножить на 3 разных размера массива генерируемых данных):
1. Плотность вероятности
2. Гистограмма (на одном графике плотность вероятности и гистограмма)
